# direct_bank

#### DirectBank (прямой обмен с банком) – технология системы "1С:Предприятие 8" Для того, чтобы сделать процесс управления денежными средствами на счете в банке более удобным и безопасным, в системе программ «1С:Предприятие 8» реализована технология [DirectBank](https://github.com/1C-Company/DirectBank) – прямой обмен с банком непосредственно из программы.

## На основе технологии DirectBank разработан данный проект

#### Возможности:

- Пройти аутентификацию по логину и паролю
- Получить выписку банка
- Получить список GUID транспортных контейнеров, готовых к отправке клиенту банком
- Для каждого GUID из ранее полученного списка, получить данные в транспортном контейнере
- Отправить запрос-зонд


#### Установка

Убедитесь, что у вас установлена последняя версия сборки PyPA:
```bash
python3 -m pip install --upgrade build
```
Клонируем репозиторий:
```bash
git clone bitbucket.org:faza/directbank1c.git
cd directbank1c
```

Эта команда должна вывести много текста:
```bash
python3 -m build
```
и после завершения должна создать два файла в dist каталоге: 
```
dist/
    direct_bank-0.0.1-py3-none-any.whl
    direct-bank-0.0.1.tar.gz
```
И наконец установка пакета в окружение:
```bash
 python3 -m pip install dist/direct-bank-0.0.1.tar.gz
```
